====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ' y a là aucune option , mais seulement la constatation des conséquences difficilement remédiables du fait que la place de ces équipements n ' a pas été prévue aux époques - fort anciennes pour certains quartiers , mais parfois très récentes ailleurs - où était possible ce qui ne l ' est plus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

